[集中討論]漫畫ONEPIECE 海賊王 ワンピース 939 女人的秘密 中文情報 出左快啲睇好好睇!!

第1次更新，翻譯by【TalkOP漢化】柯，秋 ，子予 蒐集：TalkOP海道-海賊王論壇

第939話 老豹不忘路
索隆亮明身份，日和得知他不出意料是自己哥哥的同伴而安心
小南子是知道作為日和身份的少數親友
日和沒有一起穿越到未來是為了防止萬一沒能實現和桃之助再會，光月的血脈也不會斷絕
索隆不認識的那些同伴-河松、傳次郎、阿修羅童子都不知道日和現在在哪裡，也不知道她平安與否
路飛和豹五郎正在與犰狳SMILE能力者的犰狳人戰鬥
路飛看起來似乎沒在攻擊，但是他是在使用像雷利和戰桃丸那樣不用觸摸也能將敵人打飛的攻擊，
這樣的話似乎連凱多的鱗片也能打碎了。
察覺到路飛想學會的招數是什麼的豹爺展現了那個招數並用它打敗了犰狳人。

第939話 老豹不忘路
索隆亮明身份，日和得知他不出意料是自己哥哥的同伴而安心
小南子是知道作為日和身份的少數親友
日和沒有一起穿越到未來是為了防止萬一沒能實現和桃之助再會，光月的血脈也不會斷絕
索隆不認識的那些同伴-河松、傳次郎、阿修羅童子都不知道日和現在在哪裡，也不知道她平安與否
路飛和豹五郎正在與犰狳SMILE能力者的犰狳人戰鬥
路飛看起來似乎沒在攻擊，但是他是想使用像雷利和戰桃丸那樣不用觸摸也能將敵人打飛的攻擊，
這樣的話似乎連凱多的鱗片也能打碎了。
察覺到路飛想學會的招數是什麼的豹爺展現了那個招數並用它打敗了犰狳人。

幾勁

小紫根本就係日和

第939話 〝老いたる豹は路を忘れず〟

日和は自分の素性を明かしたゾロが思った通り兄の味方だと知り安心
おトコは日和としての素顔を知る数少ない親友だった

日和が一緒に未来へ飛ばなかったのはモモの助が再会を果たせなかった場合
光月の血が途絶えないようにするため

ゾロが知らない味方である河松、傳ジロー、アシュラ童子は日和も今は場所どころか無事なのかさえわからない

アルマジロのSMILEのマジロマンと戦うルフィ、ヒョウじい
ルフィは一件寸止めで攻撃しないように見えるがレイリーや戦桃丸がやっていたような
触れずにぶっ飛ばすパンチが打ちたくそれならカイドウのウロコも壊せる気がした

ルフィが知りたい力がなんなのか気付いたヒョウじいは
ルフィが知りたかった攻撃を披露しマジマロンを打ち倒す

海賊王939話 豹雖年老，不曾忘路

日和自報身份後，得知索隆如她所料，是她哥哥的伙伴，放下心來。
都子是日和為數不多的親友，知道日和的本來面目。

日和之所以沒有和桃之助等人一起穿越到未來，是為了以防萬一。如果沒能和桃之助重逢，也能讓光月的血脈延續下去。

索隆沒聽說過的伙伴：河松、傳次郎、阿修羅童子這三個人的去向和現狀，日和也不知道。

路飛和豹叔在和犰狳SMILE的犰狳人戰鬥。
路飛的攻擊總是在敵人面前停下來。他其實是想像雷利和戰桃丸一樣，不接觸對方就把人打飛。路飛覺得只要能領悟這一招，就能破壞凱多的鱗片。

豹叔意識到了路飛尋求的力量，展示了路飛想知道的攻擊方式，打倒了犰狳人。

仲要係雞

睇完咪又係女人的秒密呢個詞真好用

海賊王]劇場版STAMPEDE ONE PIECE STAMPEDE 第三彈預告片

個阿伯果然有料到

阿伯咁勁都咁既田地

大叔咁撚勁

遲下呢D只係基本功, 新世界人人都識

以前講到精英海軍cp0先識之後部份海軍又識

文字版

第939話 老豹識途

索隆表明自己的身份，在日和得知索隆如果然如她所想是哥哥的伙伴後，十分安心。

小南子是唯數不多的，知道日和身分的好友之一。

日和之所以沒有選擇跟他們一起穿越到未來，是為了以防萬一。

假如沒能成功和桃之助他們會合，光月一族的血脈也不會就此斷掉。

至於索隆還不認識那些的伙伴：河松、傳次郎、阿修羅童子，就連日和也不知道如今他們身在何方，是否平安無事。

路飛和豹大叔正在和犰狳SMILE果實能力者犰狳人戰鬥。

路飛看起來總是在攻擊前停下並沒有直接攻擊他們，其實他是想像雷利和戰桃丸一樣，學會不接觸敵人就把人打飛的招式。

他覺得只要領悟了這個招式，就一定能把凱多的鱗片打碎。

豹大叔感受到了路飛在尋求著某種東西，於是向他展示了路飛一直想領悟的招式，打倒了犰狳人。

依家霸氣都玩層次出game又要

好想快d睇

岩岩有封面好快有圖

直接抄

俾我block左睇唔到

但四王頭馬，卡二唔識
薩波都係用低級硬化，都未必識
鷹眼冇教卓洛，鷹眼都唔識。
同紅髮打過，紅髮都可能唔識。
革命軍幹部人妖王冇教山治， 革命軍都唔識。
卡普打青椒都係用硬化，隨時連傳說海軍卡普都唔識

我都想尾田榮一郎快啲證實佢係高級嘢嚟， 咁樣嘅話我可以瘋狂恥笑呢個大BUG

三大將識

我